好鍾意自己男朋友

一個星期見得一兩日，完全唔夠
冇得見佢既時候就會ff佢既體溫同體臭
係床度會攬住張被當係佢

有得見面既時候，就會瘋狂索佢陣味，格肋底陣臭汗味臭得黎好迷人好性感，好想剝晒佢啲衫，同佢肉體黎一場瘋狂既親密接觸

最鍾意係一齊訓覺時，佢由後面攬實我
同埋臨訓前既deep talk, 黎一場好深好入既心靈交流

男朋友好耐都冇話我地sync啦 明明以前成日同一時間講埋同一樣野諗埋同一樣野

屌你食屎啦

同你個名一樣，你一定好鍾意食你條仔d屎

批

有仔就收撚柒鳩皮啦愛滋性病花柳爛臭化綠汁閪

有男朋友大曬

佢啲精我都鍾意

Thank you

黎一場好深好入既

朱古力波彈彈波

不要再說了
通常傾傾下計就有氣氛